［行動po推］守護長沙灣 星期日遊行！

知道同火炭遊行撞左
但都希望住附近既
可以出黎！守護番自己既社區！
唔該大家幫手推一推
休息夠啦 係時候出返黎
希望星期日見到大家！

推唔郁照推

推

pish

Push

支持，加油手足們

來人

發燒診所根本就唔會開因為唔夠保護衣

？

推行動po

嘩真係有㗎

push